四年前，香港得熱血時報祝賀侵當選；四年後，香港得Passion Times精確報道侵冇認輸。

四年前：
【黃洋達以英語祝賀特朗普當選美國總統】 熱血時報創辦人黃洋達今晚特意拍下短片，以英語祝賀共和黨候選人特朗普當選美國總統，並在賀詞中稱讚特朗普「Mr. President did a good job, really good job」

四年後：

大亨一路走來 始終如一

蘋果日報4年後明日大嶼錢

慳啲啦，熱狗

美心熱狗好嘢

時事台一日屌到晚嘅熱狗屌打左立場蘋果

師兄中立場？

雞樂哥

你喺屋企屌熱狗，四眼哥哥去理大救手足

算唔算香港媒體中嘅清泉?

立場蘋果係柒，但唔代你熱狗好

收檔啦奶共熱狗

大享

奶共熱狗屌打左黃絲日吹夜吹嘅立場蘋果

起碼佢報導公正

本土派 食個美心蛋糕就要屌到反陰唇
民主派 落藍色經濟圏廣告就阿叻上身

美心熱狗閪收皮喇

陳雲熱民對美國政治同deep state嘅深度分析同時事台手腳一模一樣（仲深啲），唔知你地反乜

熱狗點解要用臭蟲論咁柒

大紀元都話 trump未認輸

今日個頭條喎，你睇唔到咩，我講現實姐

立場影手足高清大頭蘋果爆手足著草路線

熱血公民點奶共法

拉

蘋果日報篤完灰扮冇事發生

我唔知, 我淨係見蟲態冇總辭同埋支共激讚啫

熱狗已經變成走狗，做咗忠誠反對派

蘋果都幫美心幫廣告

錦滿爬渠救手足 垃場影手足搞分化

鬼滅黃絲好嘢

用美心卷有咩問題？
有卷都唔用咁益美心？

時事台日吹夜吹嘅蘋果咪又係幫美心賣廣告

勁！
咁今次想要幾多錢？

5年前開始都勇武

一個係俾錢美心洗, 另一個係美心俾錢佢洗, 你識分架呵?!

國泰民安人道支援直接幫手足配對支助同搵工 屌打左勁多呃錢黃絲

好多淺黃睇完東海堂廣告去咗買
蟲泰得一個美心蛋糕(仲要用卷換)
邊個賺多啲你識分架可？

滿哥親身上陣爬渠救手足

蟲泰本土派？？？？
佢自己本人都講咗唔係本土派

好多淺黃? who? 有幾多? 你咁同政府話有極大民意支持立國安法有乜分別?

熱狗真肉鳩酸

已封鎖會員 - 大雞樂

佢係本土自由派

今次抵讚

就講依家唔跟住總辭已經死罪啦

你都戇鳩 冇人買佢落廣告做乜鳩 你當美心弱智？
駁唔到人就封鎖 垃撚圾

好多淺黃唔知東海堂係美心

咁又點，之前阿爾蓋達話撐侵都俾侵一腳踢開啦

死傻西美心俾錢佢洗就冇問題？
咁以後啲KOL幫藍店淘寶賣廣告你咪撚屌呀
達哥死得勁撚慘

此po已完

走得太前

垃場蘋果 垃圾係一回事

唔代表熱狗升咗level

熱狗要拎返幾年前皇上嘅片打飛機

我理得熱狗升唔升level
時事台呢兩日吹到所有媒體都係左媒唔撚公正 點知到頭來係熱狗嘅報導最岩佢地心水

無得唔認 熱狗真係走前太多 可惜晚節不保

想講嘢好耐
點解熱血時報個facebook page咁多like
但係每個post都冇人like

呢個係好post,一次過睇哂邊啲係賤畜熱狗樓豬好波

篤數

唔好客氣

大紀元敢唔敢倒插國旗
敢唔敢發房圖書館戰爭
敢唔敢海外抗爭茹毛飲血

唔敢就死撚開
我地熱狗勇武始祖，始終如一

雞樂開親d post真係算中立有理

仲有爬渠

ching唔提爬渠？

咁公道講 四眼救理大手足 真心係有做實事

食番個美心先 好香

我唔敢發動圖書館戰爭

支持熱狗上大陸抗爭

賤格熱匪狗賊係度刷存在感
成班人渣

不嬲都話熱血高質過毒果立場啦
樓主好似發現新大陸咁有無跟開架

賤格熱匪狗賊屌打左立場蘋果

連登係熱狗就反架啦死撐蘋果立場

篤爆咗樓主假熱狗
要求扣佢糧

cctoy = 熱狗

交易就梗係雙方都有賺先會做㗎啦

鄭松泰成為唯一反對派之後就有好多人跟隊做勝利球迷